覺唔覺上一輩啲人，要人幫佢慶祝埋舊曆生日好貪婪？

搞到一年慶祝兩次生日
講到冇人用嘅舊曆係幾咁重要
但係平時問佢今日舊曆幾多號又答唔出